解放軍已大規模入城，點解我地唔知嘅？

呢間唔知乜鳩嘅亞洲新聞社，話解放軍昨晚已陸續大規模入城，點解我地唔知嘅？

PS 此亞洲新聞社並非5毛新聞社

假的

收皮啦佢哋執垃圾都哮喘
渣ga